以前既黑社會係義士

依家啲黑社會打鳩義士